英國線，快入

唔係派膠，不如all in一鋪啦， 全部人拎本bno放係領使館門口(唔係掉落地下) ，齊齊整整唱英國國歌，再留低句 沒有能力幫我們，就放棄我們吧，今生無悔曾經成為英國海外國民，願榮光歸香港。

p牌推

I like!

Push!